
                      Mala es decir poco , pero mala mala de verdad , dialogos para besugos , pero en que estarían pensando al escribir esta película ?? Y los actores al aceptarla a interpretarla ? Interpretar por decir algo vamos , tan mal esta la cosa ???? Para hacer estos vodrios de películas ???
        
            